2019頹到仆街 諗諗下今年嘅經歷諗到喊...

有無人試過
諗諗下以前諗到喊

臨近年尾好易諗返舊事

明明2019年許左願話希望今年過得好好
點解無成真到
點解過得咁差 明明我好努力...

今年有咩唔順利

愛情不順利

點努力法?

真係盡晒力，咩方法都試均
但都係失敗...

唔需要為今年唔開心
因為出年會更唔開心

sbt

今年冇嘢順利
真係由1月1衰到而家

agger
呢年好多野都fuck up曬
乜都搞唔好

一年好少啫，人生仲有好多年架

真係好戇鳩
每次一以為會變好時又有新一輪濕滯嘢

對上一個好年已經係兩三年前

好年 我人生真正覺得好嘅時間冇超過一個月

所以淨係識安慰自己幸福不在朝朝暮暮

Hope is a good thing, maybe the best of things, and no good thing ever die

我都係

當reach唔到嘅時候
試下降低自己期望同要求

你有啲咩不可能的願望？

有好有唔好
工作上有轉變 應該比以前輕鬆
生活上出現啲問題 成日都擔心好多嘢
健康比以前差咗 希望無咩大病痛
其他都無乜特別 都係平平淡淡嘅一年
本身對未來都無咩期望
但求簡簡單單咁過日子 死嗰陣唔好太辛苦就算了

琴日睇咗馬浚偉呢段片
覺得呢幾句幾有意思

Hope for the best
Prepare for the worst
Expect nothing

Time to move on

回到2019年1月1日

可否可否等我
先把計劃說好
再決定穿婚紗跟他擁抱
還是跟我到老